Golang左癌發作，廢除Black/whitelist、Master/Slave

1984年嘅newspeak delay到2020年

左膠language